淋奠今日搞掂咁多手足

拉既被人拉 斬既被人斬 投降啦 唔打啦再咁落去傷既拉既又係手足

投降啦

收手啦唔夠打

善用起底

你無頭髮？我見大部分人都有頭髮wo
點會咁易投降啊

你是誰，勇武都未出聲，幾時輪到你隻敗犬

荃灣傷咗咁多人 可以點

和理飛唔講2句